CCTVB : 美國紐約trump 大樓發生火警，三人受傷

支那全日一單意外都冇

符合國情